# NTP daemon

LangitKetujuh secara bawaan mengaktifkan layanan ntpd untuk sinkronisasi waktu secara otomatis sesuai dengan zona waktu setempat ketika tersambung dengan internet.

Cek layanan ntpd: `doas vsv status ntpd`
